不用大台！只要平台！

我哋唔需要有大台，但我哋需要連登及Telegram這些平台去做更好的組織！大家話係唔係！

聽日大埔

入黎幫手推記者會

唔好再討論偽命題大台

你睇葉國謙葉劉響應完港澳辦嘅"大台"命題後

連登出現極多大台捉鬼
就知乜事

大台其實係指指揮，資源分配
大家都心知到依家為止都無人係為咗響應任何大台行動
就知係假命題
目的係令我哋互吊 互不信任
同埋浪費晒啲時間 正事唔做
互吊到無晒心機 亦無晒時間